TVB又黎sell 支那，痴鳩線！

中資CCTVB 有咩好驚訝？

唔平靚正既點sell都冇用

支那點會平靚正